宣告：以後捉到落單狗隻要克制地做用武力

即係可以做啲乜？
【掌摑、警棍戳下體肛門、尿衣掩口、拗手腕】

當英媒問點解要咁樣對於被制伏狗隻？
答：為咗抗議至今狗隻點樣酷刑被捕人士，佢地至今無狗受法律制裁。

我相信冇乜民主大嘅英文媒體會唔接受呢種做法

另外仲有一個好處

同講明白 狗敢繼續酷刑
佢地就會受返

做個陣要播埋片
照撚住做

扭手
飲廁所水
警棍直插
自製辣椒眼藥水

我驚錯手殺撚左狗

of course not, I am professional